Chinaman王嘉爾新歌型能癲

下食完飯都冇人覆...

ok啦

who?

Noted